abalone點讀

aba-lone
定ab-alonely?

阿爸low knee

Google is your friend

呀bar隆

有一盒正版封緊塵 當初買好燃貴

丫巴窿

匹時

艾瀝丫巴燶

æb.əˈləʊ.ni 4個syllables

嘩齋拿

ə ə
ʊ

鴨爸燶

Ah-gill

你老母個窿

鴨巴lonely

我好lonely

阿爸 lonely

叫你老母搞掂佢！